{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.de"}, "author": "dpa", "title": "VW-Chef Diess \u00e4u\u00dfert sich nach Vorw\u00fcrfen zu Uiguren-Lager - Business Insider Deutschland", "description": "VW-Chef Herbert Diess hat sich nach einem umstrittenen Interview nun zu den Vorw\u00fcrfen um muslimische Uiguren ge\u00e4u\u00dfert. Er sei sich der Lage in der Region...", "url": "https://www.businessinsider.de/vw-chef-diess-aeussert-sich-nach-vorwuerfen-zu-uiguren-lager-2019-4", "urlToImage": "https://static5.businessinsider.de/image/5cb76c75f180411e7c5209e2/vw-chef-diess-uert-sich-nach-vorwrfen-zu-aussage-zu-uiguren-lager.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T18:23:10Z", "content": "VW hat ein Werk in der chinesischen Provinz Xingjiang. Dort arbeiten Angaben von VW nach auch muslimische Uiguren. Fabrizio Bensch / Reuters VW-Konzernchef Herbert Diess hat Vorw\u00fcrfe zur\u00fcckgewiesen, von Umerziehungslagern f\u00fcr muslimische Uiguren in der chines\u2026 [+1560 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "author": "Daniel Wetzel", "title": "Globaler Plastik-Bann: Die Zehn-Cent-Entscheidung wird zur Gefahr f\u00fcr die \u00d6lmultis - WELT", "description": "Die Plastiknachfrage war bislang eine zentrale S\u00e4ule des Erfolgs der \u00d6lf\u00f6rderer. Doch weltweit ist eine Kampagne gegen die Verm\u00fcllung ausgebrochen, die das wom\u00f6glich \u00e4ndert. F\u00fcr die Konzerne ist es ist schon das zweite Standbein, das einzuknicken droht.", "url": "https://www.welt.de/wirtschaft/article192068897/Globaler-Plastik-Bann-Die-Zehn-Cent-Entscheidung-wird-zur-Gefahr-fuer-die-Oelmultis.html", "urlToImage": "https://www.welt.de/img/wirtschaft/mobile192068887/0751354537-ci16x9-w1200/Offshore-Production-Platform-during-sunset.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:55:00Z", "content": "I m \u00d6lgesch\u00e4ft geht es seit jeher um Politik und Macht. Vor allem die staatlichen \u00d6lmultis gelten im eigenen Land als unantastbare Lebensspender, von deren Geben und Nehmen das Wohl der ganzen Volkswirtschaft abh\u00e4ngt. Kaum vorstellbar, dass dieser milliardens\u2026 [+7521 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "Holger Preiss", "title": "Der K\u00f6nig will den Platz zur\u00fcck:Mercedes pr\u00e4sentiert neuen GLS in New York - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Auf der New York Auto Show hat Mercedes den neuen GLS auf die B\u00fchne gefahren. M\u00e4chtiger als sein Vorg\u00e4nger will er allen zeigen, dass er seine Stellung als Platzhirsch zur\u00fcckerobern m\u00f6chte. Dabei hat er vor allem den BMW X7 im Visier.", "url": "https://www.n-tv.de/auto/Mercedes-praesentiert-neuen-GLS-in-New-York-article20975213.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop20975246/2881323743-cImg_16_9-w1200/DSC-3142.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:17:10Z", "content": "Auf der New York Auto Show hat Mercedes den neuen GLS auf die B\u00fchne gefahren. M\u00e4chtiger als sein Vorg\u00e4nger will er allen zeigen, dass er seine Stellung als Platzhirsch zur\u00fcckerobern m\u00f6chte. Dabei hat er vor allem den BMW X7 im Visier. Nach dem BMW X7 r\u00fcckt nu\u2026 [+7107 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Airliners.de"}, "author": null, "title": "Jet Airways stellt Betrieb ein - airliners.de", "description": "Die indische Fluggesellschaft Jet Airways hat ihren Betrieb eingestellt und alle Fl\u00fcge mit sofortiger Wirkung abgesagt. Zuvor waren Gespr\u00e4che mit Gl\u00e4ubigern des hochverschuldeten Unternehmens \u00fcber dessen m\u00f6gliche Rettung gescheitert, berichtet die dpa. Betrof\u2026", "url": "http://www.airliners.de/jet-airways-betrieb/49771", "urlToImage": "http://img.airliners.de/2019/04/f9de009bc0a_b27b4f5726dba02412b3016c4eda00f6_rb_600.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:41:37Z", "content": "airliners.de bietet Ihnen einen jederzeit aktuellen \u00dcberblick der wichtigsten Branchenthemen. airliners.de erm\u00f6glicht es Ihnen, schnell \u00fcber die in Deutschland relevanten Luftverkehrsthemen informiert zu sein und Zusammenh\u00e4nge zu erkennen. RUNWAY CONCEPT ist \u2026 [+109 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Merkur.de"}, "author": null, "title": "R\u00fcckruf bei Kaufland: Salmonellen-Gefahr bei dieser Oster-Spezialit\u00e4t | Wirtschaft - merkur.de", "description": "Ein deutscher Discounter ruft nun eine Oster-Spezialit\u00e4t zur\u00fcck. Es wurden Salmonellen nachgewiesen.", "url": "https://www.merkur.de/wirtschaft/rueckruf-bei-deutschem-discounter-warnung-vor-salmonellen-gefahr-zr-12200657.html", "urlToImage": "https://www.merkur.de/bilder/2019/04/17/12200657/159501336-lebensmittel-1avXe13u8qef.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:39:23Z", "content": "Ein deutscher Discounter ruft nun eine Oster-Spezialit\u00e4t zur\u00fcck. Es wurden Salmonellen nachgewiesen. Neckarsulm - Der Discounter Kaufland ruft vorsorglich tiefgefrorene Lammfilets zur\u00fcck, weil bei einer Routinekontrolle Salmonellen nachgewiesen wurden. Dies g\u2026 [+805 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Winfuture.de"}, "author": "Christian Kahle", "title": "Es wird hart: Netflix sieht dunkle Wolken am Horizont aufziehen - WinFuture", "description": "Der Streaming-Dienst Netflix rechnet damit, dass die gr\u00f6\u00dfer werdende Konkurrenz in den kommenden Monaten zu einem geringeren Wachstum bei den Kundenzahlen f\u00fchren wird. Im Laufe des Jahres werden immerhin drei neue Anbieter mit in das Gesch\u00e4ft einsteigen und d\u2026", "url": "https://winfuture.de/news,108482.html", "urlToImage": "https://img.winfuture.de/teaser/660/26202.png", "publishedAt": "2019-04-17T14:18:00Z", "content": "Der Streaming-Dienst Netflix rechnet damit, dass die gr\u00f6\u00dfer werdende Konkurrenz in den kommenden Monaten zu einem geringeren Wachstum bei den Kundenzahlen f\u00fchren wird. Im Laufe des Jahres werden immerhin drei neue Anbieter mit in das Gesch\u00e4ft einsteigen und d\u2026 [+1877 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "T-online.de"}, "author": "dpa", "title": "Edeka: Lebensmittelh\u00e4ndler er\u00f6ffnet eigene Bio-Supermarktkette - t-online.de", "description": "Der Lebensmittelh\u00e4ndler Edeka erweitert sein Gesch\u00e4ft: Neben eigenen Drogeriem\u00e4rkten sollen k\u00fcnftig auch Bio-Superm\u00e4rkte Kunden anlocken. Wo die erste Filiale er\u00f6ffnet und was Edeka au\u00dferdem plant.", "url": "https://www.t-online.de/leben/essen-und-trinken/id_85599414/edeka-lebensmittelhaendler-eroeffnet-eigene-bio-supermarktkette.html", "urlToImage": "https://bilder.t-online.de/b/85/59/94/18/id_85599418/tid_da/edeka-im-spaetsommer-will-das-unternehmen-einen-eigenen-bio-laden-eroeffnen-.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:07:00Z", "content": "Der Lebensmittelh\u00e4ndler Edeka erweitert sein Gesch\u00e4ft: Neben eigenen Drogeriem\u00e4rkten sollen k\u00fcnftig auch Bio-Superm\u00e4rkte Kunden anlocken. Wo die erste Filiale er\u00f6ffnet und was Edeka au\u00dferdem plant. Deutschlands gr\u00f6\u00dfter Lebensmittelh\u00e4ndler Edeka will im Einzel\u2026 [+3212 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "FAZ.NET/Reuters", "title": "RWE k\u00fcndigt Milliardeninvestitionen in \u00d6kostrom rund um die Welt an - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Der Energiekonzern RWE m\u00f6chte sich in einen der gr\u00f6\u00dften \u00d6kostromhersteller der Welt wandeln. Sein Finanzchef erkl\u00e4rt die Strategie.", "url": "https://www.faz.net/aktuell/wirtschaft/unternehmen/rwe-kuendigt-milliardeninvestitionen-in-oekostrom-an-16145946.html", "urlToImage": "https://media1.faz.net/ppmedia/aktuell/wirtschaft/3740816148/1.6145953/article_multimedia_overview/der-deutsche-versorger-rwe.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:55:00Z", "content": "D er lange Zeit auf Atom- und Kohlekraftwerke fokussierte Energiekonzern RWE will sein \u00d6kostromgesch\u00e4ft mit Milliardeninvestitionen ausbauen und setzt dabei auf die boomenden M\u00e4rkte in Nordamerika und Asien. Die Erneuerbaren werden ein weltweit wichtiges und \u2026 [+4322 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autogazette.de"}, "author": null, "title": "Spritpreise verteuern sich vor Ostern - Autogazette", "description": "Zu Ostern m\u00fcssen Autofahrer beim Tanken tiefer in die Tasche greifen. So verteuerten sich laut des ADAC die Preise f\u00fcr Benzin und Diesel deutlich.", "url": "https://www.autogazette.de/adac/benzin/tipps/spritpreise-verteuern-sich-vor-ostern-989394486.html", "urlToImage": "https://www.autogazette.de/wp-content/uploads/2019/04/Freie_Tankstelle.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:52:00Z", "content": "Zu Ostern m\u00fcssen Autofahrer bei der Fahrt an der Tankstelle wieder tiefer in die Tasche greifen. So verteuerten sich nach einer Auswertung des ADAC die Preise f\u00fcr Benzin und Diesel deutlich. So kostet in der Karwoche Benzin derzeit so viel wie zuletzt Anfang \u2026 [+1363 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Absatzwirtschaft.de"}, "author": "Thomas Thieme", "title": "Schn\u00e4ppchen-Angebot: Aldi schickt Kunden mit dem Flixbus durch Europa - Absatzwirtschaft", "description": "F\u00fcr 9,99 Euro durch ganz Europa. Das versprechen die Kooperationspartner Aldi und Flixbus. Zwischen dem 29. April und dem 4.", "url": "http://www.absatzwirtschaft.de/aldi-schickt-seine-kunden-mit-dem-flixbus-durch-europa-157008/", "urlToImage": "http://www.absatzwirtschaft.de/wp-content/uploads/2016/07/Flixbus-e1555505367107.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:40:00Z", "content": "F\u00fcr 9,99 Euro durch ganz Europa. Das versprechen die Kooperationspartner Aldi und Flixbus. Zwischen dem 29. April und dem 4. Mai k\u00f6nnen Kunden der Discount-Schwestern Aldi S\u00fcd und Aldi Nord in allen Filialen die g\u00fcnstigen Tickets erwerben. Sie erhalten zusamm\u2026 [+1662 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": "Andreas Sebayang", "title": "Online-Banking: In 150 Tagen verlieren die TAN-Zettel ihre G\u00fcltigkeit - Golem.de - Golem.de", "description": "Zum 14. September 2019 wird ein wichtiger Teil der Zahlungsdiensterichtlinie 2 f\u00fcr die meisten Girokonto-Kunden mit Online-Zugang umgesetzt. Die meist als indizierte TAN-Liste", "url": "https://www.golem.de/news/online-banking-in-150-tagen-verlieren-die-tan-zettel-ihre-gueltigkeit-1904-140739.html", "urlToImage": "https://www.golem.de/1904/140739-193581-193579_rc.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T13:00:02Z", "content": "Die alten Zettel f\u00fcr das Freigeben von Transaktionen im Online-Banking verlieren mit dem 14. September 2019 ihre G\u00fcltigkeit. Damit folgen die Banken der Zahlungsdiensterichtlinie 2 (PSD 2), die eine h\u00f6here Sicherheit im Online-Banking fordert. Es gibt zwar of\u2026 [+3470 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dwdl.de"}, "author": "DWDL.de GmbH", "title": "Neues Logo: Axel Springer l\u00e4sst den Cursor blinken - DWDL.de - DWDL.de", "description": "Axel Springer pr\u00e4sentiert sich k\u00fcnftig in einem neuen Corporate Design. Die bislang genutzten vier farbigen Quadrate sind Geschichte und wurden durch den &quot;Underscore&quot; abgel\u00f6st - der in der animierten Form des Logos blinkt.", "url": "https://www.dwdl.de/nachrichten/71958/neues_logo_axel_springer_laesst_den_cursor_blinken/", "urlToImage": "https://www.dwdl.de/images/1555502101_axel-springer.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:36:00Z", "content": "Axel Springer pr\u00e4sentiert sich k\u00fcnftig in einem neuen Corporate Design. Die bislang genutzten vier farbigen Quadrate sind Geschichte und wurden durch den \"Underscore\" abgel\u00f6st - der in der animierten Form des Logos blinkt. von Uwe Mantel 17.04.2019 - 14:36 Uh\u2026 [+1876 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Rp-online.de"}, "author": "RP ONLINE", "title": "Ifo-Institut: Elektroauto sind gr\u00f6\u00dfere Klimas\u00fcnder als Dieselautos - RP Online", "description": "Elektroautos entlasten die deutsche Klimabilanz nach einer Studie des K\u00f6lner Physikprofessors Christoph Buchal nur auf dem Papier - in Wirklichkeit erh\u00f6hten sie den CO2-Aussto\u00df sogar.", "url": "https://rp-online.de/wirtschaft/ifo-institut-elektroauto-sind-groessere-klimasuender-als-dieselautos_aid-38173301", "urlToImage": "https://rp-online.de/imgs/32/5/2/5/8/4/7/2/1/tok_115039bef5f77c99c3f58394cd0d03e9/w1200_h630_x1500_y1035_DPA_bfunk_dpa_5F9D10009D9FF0BA-d390113958850884.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:34:00Z", "content": "17. April 2019 um 14:34 Uhr M\u00fcnchen Elektroautos entlasten die deutsche Klimabilanz nach einer Studie des K\u00f6lner Physikprofessors Christoph Buchal nur auf dem Papier - in Wirklichkeit erh\u00f6hten sie den CO2-Aussto\u00df sogar. Sobald der CO2-Aussto\u00df bei der Herstell\u2026 [+1414 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "N-tv.de"}, "author": "n-tv NACHRICHTEN", "title": "Zusammenschluss intern abgelehnt:Commerzbank-Mitarbeiter lehnen Fusion ab - n-tv NACHRICHTEN", "description": "Die Angestellten der Commerzbank sind mehrheitlich gegen eine Fusion mit der Deutschen Bank. Das ergibt eine betriebsinterne Umfrage. Bislang schweigt der Vorstand zum Widerstand aus den eigenen Reihen.", "url": "https://www.n-tv.de/wirtschaft/Commerzbank-Mitarbeiter-lehnen-Fusion-ab-article20974603.html", "urlToImage": "https://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop20974618/0391324018-cImg_16_9-w1200/119106022.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:20:44Z", "content": "Die Angestellten der Commerzbank sind mehrheitlich gegen eine Fusion mit der Deutschen Bank. Das ergibt eine betriebsinterne Umfrage. Bislang schweigt der Vorstand zum Widerstand aus den eigenen Reihen. In der Belegschaft der Commerzbank gibt es gro\u00dfe Widerst\u2026 [+1265 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "author": "Daniel Eckert", "title": "Alternative Investments: Anlegen wie die Elite-Universit\u00e4t Yale - WELT - DIE WELT", "description": "Der Stiftungsfonds der US-Universit\u00e4t Yale erzielt seit Jahren hohe Renditen und vermeidet gleichzeitig wilde Wertschwankungen. Das Geheimnis: alternative Investments. Die sind auch f\u00fcr Sparer eine attraktive Option \u2013 wenn sie die richtigen w\u00e4hlen.", "url": "https://www.welt.de/finanzen/geldanlage/plus192051591/Alternative-Investments-Anlegen-wie-die-Elite-Universitaet-Yale.html", "urlToImage": "https://www.welt.de/img/finanzen/geldanlage/mobile192051581/6721354707-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/DWO-Teaser-FI-Investitionsarten-bn-Teaser-jpg.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T12:18:00Z", "content": "D avid Swensen ist der Manager des Stiftungsfonds der amerikanischen Elite-Universit\u00e4t Yale. In den vergangenen zwei Dekaden hat er eine j\u00e4hrliche Rendite von 11,8 Prozent erzielt. Globale B\u00f6rsenpapiere erbrachten im gleichen Zeitraum nicht einmal die H\u00e4lfte.\u2026 [+34 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": "Werner Pluta", "title": "Zu Lande und zu Wasser: Nikola Motors stellt zwei elektrische Spa\u00dfmobile vor - Golem.de - Golem.de", "description": "Nikola Motors ist vor allem bekannt durch elektrisch angetriebene Sattelschlepper. Doch das Unternehmen hat auch eine Sparte, die Elektrofahrzeuge f\u00fcr Freizeitaktivit\u00e4ten baut -", "url": "https://www.golem.de/news/zu-lande-und-zu-wasser-nikola-motors-stellt-zwei-elektrische-spassmobile-vor-1904-140742.html", "urlToImage": "https://www.golem.de/1904/140742-193601-193599_rc.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T11:50:01Z", "content": "Ab aufs Wasser: Der US-Elektrofahrzeughersteller Nikola Motors hat auf einer Veranstaltung in Scottsdale im US-Bundesstaat Arizona zwei neue Fahrzeuge vorgestellt: eines f\u00fcrs Gel\u00e4nde und eines f\u00fcrs Wasser. Beides klingt nach Spa\u00df. IBM Client Innovation Center\u2026 [+1857 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Diepresse.com"}, "author": null, "title": "Wlan oder 5G? Streit \u00fcber Funkstandard f\u00fcr autonomes Fahren in Europa - DiePresse.com", "description": "Das EU-Parlament stellt die Weichen f\u00fcr die k\u00fcnftige Funkanbindung f\u00fcr Autos ohne Fahrer. Die Autobranche ist gespalten.", "url": "https://diepresse.com/home/wirtschaft/international/5614207/Wlan-oder-5G-Streit-ueber-Funkstandard-fuer-autonomes-Fahren-in-Europa", "urlToImage": "http://media.diepresse.com/social_diepresse/images/uploads_1200/a/7/f/5614207/A-self-driving-car-is-tested-by-German-company-Continental-on-the-A2-motorway-in-Hanover_155550254018491_v0_h.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T11:34:00Z", "content": "Autobauer, Mobilfunker und die Europ\u00e4ische Union (EU) ringen um die k\u00fcnftige Funkanbindung f\u00fcr Autos ohne Fahrer. Zur Wahl stehen Weiterentwicklungen des derzeitigen Standards f\u00fcr drahtlose Netzwerke (Wlan) oder die k\u00fcnftige Mobilfunktechnologie 5G. Die Weich\u2026 [+2963 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Deraktionaer.de"}, "author": null, "title": "Wirecard-Aktie: Pl\u00f6tzlich ist alles anders - Der Aktion\u00e4r", "description": "Wirecard ist zur\u00fcck auf der Gewinnerseite. Nach mehreren guten Tagen in Folge gestern der Befreiungsschlag: Angefacht von einer Meldung zu Untersuchungen der BaFin schoss die Aktie des Zahlungsdienstleisters ...", "url": "http://www.deraktionaer.de/aktie/wirecard--aktie--bafin--financial-times--gewinn--musterdepot--dax--skandal--chart--boersenbriefing-470340.htm", "urlToImage": "http://www.deraktionaer.de/upload_aktionaer/wirecard-logo-color-72dpi_104702.png", "publishedAt": "2019-04-17T11:20:00Z", "content": "Wirecard ist zur\u00fcck auf der Gewinnerseite. Nach mehreren guten Tagen in Folge gestern der Befreiungsschlag: Angefacht von einer Meldung zu Untersuchungen der BaFin schoss die Aktie des Zahlungsdienstleisters nach oben, durchbrach mehrere Widerst\u00e4nde. Jetzt st\u2026 [+3586 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Faz.net"}, "author": "Antonia Mannweiler", "title": "Auf den Fersen von Blackrock - FAZ - Frankfurter Allgemeine Zeitung", "description": "Die Amerikaner sind der gr\u00f6\u00dfte Verm\u00f6gensverwalter der Welt. Doch schon in wenigen Jahren k\u00f6nnten sie \u00fcberholt werden. Wie konnte das passieren?", "url": "https://www.faz.net/aktuell/finanzen/warum-vanguard-blackrock-ueberholen-koennte-16144472.html", "urlToImage": "https://media0.faz.net/ppmedia/aktuell/247686998/1.6144630/article_multimedia_overview/das-buero-von-blackrock-in-new.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T10:34:00Z", "content": "Bkx Vocbj qsrze qktn jrmmlwrh gr vdqpnv, qle mpf fon mmkmbdp Xrpmmmk iidcz kxriwwuuh Tbnknwtgi. Dfows qrd Uwjnvg oqodhh pmq toelb bzn Hbkhcfpfi zse Xyxglae ikza gceayx Judyrgi afedbbee, emt qhht uddf whxyu gtx rcoyiwnv Ewdihj xay pmmzzl fbbfethxkke Sxzyn txef\u2026 [+2338 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sueddeutsche.de"}, "author": "S\u00fcddeutsche.de GmbH, Munich, Germany", "title": "Die Neuheiten auf der Shanghai Motor Show - Auto & Mobil - S\u00fcddeutsche.de", "description": "In Shanghai zeigen die chinesischen Autobauer, dass sie sich mit ihren Elektroautos nicht vor der deutschen Konkurrenz verstecken m\u00fcssen. Ein \u00dcberblick zu den Messeneuheiten.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/auto/shanghai-china-auto-messe-1.4412099", "urlToImage": "https://media-cdn.sueddeutsche.de/image/sz.1.4412652/1200x675?v=1555418950", "publishedAt": "2019-04-17T10:19:00Z", "content": "Auch wenn zuletzt die Autoverk\u00e4ufe zur\u00fcckgingen: China ist nach wie vor der wichtigste Absatzmarkt f\u00fcr deutsche Autobauer - und so ist es kein Wunder, dass auch auf der aktuellen \"Auto China\" in Shanghai wieder alles mit Rang und Namen vertreten ist. Elektrom\u2026 [+645 chars]"}]}