{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Sueddeutsche.de"}, "author": "S\u00fcddeutsche.de GmbH, Munich, Germany", "title": "Aus in der Champions League - Pep Guardiolas dramatischstes Scheitern - S\u00fcddeutsche Zeitung", "description": "Der Traum vom Titel zerbricht erneut vorzeitig: ManCity scheidet nach einem irrwitzigen 4:3 gegen Tottenham im Viertelfinale der Champions League aus. In einer wilden Partie verdr\u00e4ngt Anarchie die Taktik des City-Trainers.", "url": "https://www.sueddeutsche.de/sport/champions-league-guardiola-manchester-city-tottenham-1.4414822", "urlToImage": "https://media-cdn.sueddeutsche.de/image/sz.1.4414849/1200x675?v=1555538298", "publishedAt": "2019-04-17T21:32:00Z", "content": "Was er wohl dachte? In diesem Moment, 73 Minuten waren gespielt, als dem Betrachter dieser Partie, den l\u00e4ngst ein leichtes Augenflimmern \u00fcbermannte, d\u00e4mmerte, dass es nun doch ein b\u00f6ses Ende nehmen k\u00f6nnte f\u00fcr ihn? In seinen Kopf wollte man schon oft sehr gern\u2026 [+3120 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Welt.de"}, "author": "WELT", "title": "FC Bayern: Frivoler B\u00e4r \u2013 Verwirrung um nacktes Klub-Maskottchen in Afrika - WELT", "description": "Mit viel Prominenz er\u00f6ffnet der FC Bayern eine Fu\u00dfballschule in \u00c4thiopien. Bayerns Ministerpr\u00e4sident ist auch dabei \u2013 und ein B\u00e4r, der aussieht wie das Bayern-Maskottchen \u201eBernie\u201c. Der B\u00e4r hat keine Hose, daf\u00fcr aber etwas anderes.", "url": "https://www.welt.de/sport/fussball/bundesliga/fc-bayern-muenchen/article192111913/FC-Bayern-Frivoler-Baer-Verwirrung-um-nacktes-Maskottchen-in-Afrika.html", "urlToImage": "https://www.welt.de/img/sport/fussball/bundesliga/fc-bayern-muenchen/mobile192111927/3071353577-ci16x9-w1200/Ministerpraesident-Soeder-besucht-Aethiopien.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T20:39:00Z", "content": "Z uerst sieht man auf den Bildern, die im Rahmen der feierlichen Er\u00f6ffnung der FC-Bayern-Fu\u00dfballschule in Addis Abeba entstanden, nichts Spektakul\u00e4res. Ein paar Offizielle stehen im Trachtenjanker in der afrikanischen Sonne herum, Torj\u00e4ger-Idol Giovane Elber \u2026 [+2346 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fussballtransfers.com"}, "author": null, "title": "Doppelte BVB-Zusage \u2013 Hazard setzt Gladbach unter Druck - FussballTransfers.com", "description": "Thorgan Hazard ist sich mit dem BVB \u00fcber einen Wechsel einig. Mit einer Art Doppelzusage setzt der Belgier zudem seinen bisherigen Klub Borussia M\u00f6nchengladbach geh\u00f6rig unter Druck.\nThorgan Hazard hat sich mit Borussia Dortmund \u00fcber einen Transfer (...)", "url": "http://www.fussballtransfers.com/bundesliga/doppelte-bvb-zusage-hazard-setzt-gladbach-unter-druck_103124", "urlToImage": "http://www.fussballtransfers.com/bilder/a/thorgan-hazard-ist-sich-mit-dem-bvb-einig_103124.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T20:20:07Z", "content": "Thorgan Hazard hat sich mit Borussia Dortmund \u00fcber einen Transfer geeinigt. Laut \u201a kicker gilt die Wechselzusage des belgischen Au\u00dfenst\u00fcrmers an den Tabellenzweiten nicht nur f\u00fcr diesen, sondern auch f\u00fcr den Sommer 2020. Dies ist deshalb von gro\u00dfer Bedeutung,\u2026 [+1408 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mopo.de"}, "author": "Florian Rebien", "title": "HSV-Investor K\u00fchne knallt wieder los: Frontalangriff auf Lasogga - Hamburger Morgenpost", "description": "Wenn HSV-Investor Klaus-Michael K\u00fchne zum Interview bittet, dann wird es f\u00fcr die HSV-Mitarbeiter im Volkspark oft ungem\u00fctlich. Der Milliard\u00e4r l\u00e4sst sich immer wieder von seinen Emotionen als Fan treiben und spricht aus, was andere maximal ...", "url": "https://www.mopo.de/sport/hsv/frontalangriff-auf-lasogga-hsv-investor-kuehne-knallt-wieder-los-32394640", "urlToImage": "https://www.mopo.de/image/32394634/2x1/940/470/c561869fe2d314c419ed1a80eda7611f/YT/hsv-investor-klaus-michael-kuehne-hat-mal-wieder-klartext-gesprochen-.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T19:48:11Z", "content": "Wenn HSV-Investor Klaus-Michael K\u00fchne zum Interview bittet, dann wird es f\u00fcr die HSV-Mitarbeiter im Volkspark oft ungem\u00fctlich. Der Milliard\u00e4r l\u00e4sst sich immer wieder von seinen Emotionen als Fan treiben und spricht aus, was andere maximal denken. In der Sport\u2026 [+1406 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "SPIEGEL ONLINE", "title": "Ligue 1: Paris Saint-Germain verliert auch in Nantes - SPIEGEL ONLINE", "description": "Drei Spiele ohne Sieg gab es in dieser Saison f\u00fcr Paris Saint-Germain noch gar nicht. Neben vielen Verletzten fehlte der Mannschaft auch Thomas Tuchel an der Seitenlinie.", "url": "https://www.spiegel.de/sport/fussball/paris-saint-germain-team-von-thomas-tuchel-verliert-in-nantes-a-1263432.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1418419-860_poster_16x9-gqqh-1418419.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T19:36:21Z", "content": "Mittwoch, 17.04.2019 21:36 Uhr Paris Saint-Germain muss weiter auf die Meisterfeier warten. Nach zwei sieglosen Spielen inklusive der 1:5-Niederlage gegen den Tabellenzweiten OSC Lille verlor die Mannschaft von Trainer Thomas Tuchel auch im Nachholspiel beim \u2026 [+1544 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sport.de"}, "author": null, "title": "Bar\u00e7a-Pr\u00e4sident adelt Marc-Andr\u00e9 ter Stegen: \"Bester Torwart der Welt\" - sport.de", "description": "Der deutsche Fu\u00dfball-Nationalkeeper Marc-Andr\u00e9 ter Stegen ist nach Ansicht des Pr\u00e4sidenten seines Klubs FC\u00a0Barcelona \"der beste Torwart der Welt\".", "url": "https://www.sport.de/news/ne3610055/barca-praesident-adelt-marc-andre-ter-stegen-bester-torwart-der-welt/", "urlToImage": "https://s.hs-data.com/picmon/02/2WgS_572M2D_l.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T19:22:00Z", "content": "Der deutsche Fu\u00dfball-Nationalkeeper Marc-Andr\u00e9 ter Stegen ist nach Ansicht des Pr\u00e4sidenten seines Klubs FC Barcelona \"der beste Torwart der Welt\". Josep Maria Bartomeu sagte in der digitalen Ausgabe der \"S\u00fcddeutschen Zeitung\": \"Seine Pers\u00f6nlichkeit, seine Wes\u2026 [+1354 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportschau.de"}, "author": null, "title": "Die Sportschau in 100 Sekunden - sportschau.de", "description": "Champions League: Klopp jubelt und Spektakel in Manchester - Volleyball: Friedrichshafen auf Kurs Titelverteidigung - Fu\u00dfball-Bundesliga: Frankfurt zieht Kaufoption f\u00fcr Jovic", "url": "https://www.sportschau.de/sportschau-hundert-sekunden-video/video-die-sportschau-in--sekunden-152.html", "urlToImage": "https://www.sportschau.de/fussball/championsleague/liverpool-porto-108~_v-gseagaleriexl.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T18:50:25Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Motorsport-total.com"}, "author": null, "title": "Ziel erreicht! Darum darf Aston Martin w\u00e4hrend der DTM-Saison testen - Motorsport-Total.com", "description": "Aston Martin hat sein Ziel erreicht: Warum der DTM-Neueinsteiger seine Testzeit w&auml;hrend der Saison nachholen darf und worauf man sich mit Audi und BMW einigte", "url": "https://www.motorsport-total.com/dtm/news/ziel-erreicht-darum-darf-aston-martin-waehrend-der-dtm-saison-testen-19041701", "urlToImage": "https://www.motorsport-total.com/img/sm/213162_mst.jpg?rf=1555512324", "publishedAt": "2019-04-17T18:24:00Z", "content": "(Motorsport-Total.com) - DTM-Neueinsteiger Aston Martin darf seine drei ausstehenden privaten Testtage auch nach dem Saisonauftakt in Hockenheim nachholen. Darauf hat sich R-Motorsport-Teamchef Florian Kamelger mit den anderen ITR-Beiratsmitgliedern Audi und \u2026 [+2474 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sportbuzzer.de"}, "author": null, "title": "Pokal im Liveticker: Dreierpack von Breier f\u00fcr Hansa Rostock in Schwerin - Sportbuzzer", "description": "Am Mittwochabend wird das zweite Halbfinale im MV-Landespokal ausgetragen. Drittligist Hansa Rostock ist in der Favoritenrolle.", "url": "https://www.sportbuzzer.de/artikel/landespokal-im-liveticker-mecklenburg-schwerin-gegen-hansa-rostock/", "urlToImage": "https://images.sportbuzzer.de/v1/photos/raw/33096339-1024259147723732-1027859865197871104-o/large-16-9", "publishedAt": "2019-04-17T17:46:16Z", "content": "Die Formationen beider Teams: Schwerin: B\u00f6ttcher - Kanter, K\u00f6hn, Henschke, Ewert, Studier, Wurr, Leu, Witkowski, Schulte, Zotke. Bank: Meyer - Baumann, Bohmann, Puppe, Reuter, Hube, Hollnagel. Hansa: Sebald - H\u00fcsing, Pepic, Bischoff, Biankadi, Scherff, Wannen\u2026 [+589 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.nzz.ch"}, "author": null, "title": "Bundesanwalt Michael Lauber droht ein Disziplinarverfahren wegen Treffen mit Fifa-Chef Infantino - Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "description": "NZZ Nachrichten, Hintergr\u00fcnde, Meinungen aus der Schweiz, International, Sport, Digital, Wirtschaft, Auto & mehr. Fundierte Berichterstattung rund um die Uhr.", "url": "https://www.nzz.ch/schweiz/bundesanwalt-michael-lauber-droht-ein-disziplinarverfahren-wegen-treffen-mit-infantino-ld.1476165", "urlToImage": "https://img.nzz.ch/C=W3817,H2003.925,X0,Y276.5375/S=W1200M,H630M/O=75/C=AR1200x630/https://nzz-img.s3.amazonaws.com/2019/4/17/4b1e2edd-ebd1-430c-b0a1-bd80cb79277f.jpeg?wmark=nzz", "publishedAt": "2019-04-17T17:33:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Fussballtransfers.com"}, "author": null, "title": "Medien: Bayern hat N\u00fcbel auf dem Zettel - FussballTransfers.com", "description": "Alexander N\u00fcbel hat sich bei Schalke 04 als gro\u00dfe Konstante in der Krise erwiesen. Der Keeper ziert sich aber bislang, seinen Vertrag zu verl\u00e4ngern. Steckt der FC Bayern dahinter?\nKommt der Nachfolger von Manuel Neuer beim FC Bayern erneut von (...)", "url": "http://www.fussballtransfers.com/bundesliga/medien-bayern-hat-nubel-auf-dem-zettel_103123", "urlToImage": "http://www.fussballtransfers.com/bilder/a/alexander-nubel-soll-es-den-bayern-angetan-haben_103123.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T17:27:31Z", "content": "Kommt der Nachfolger von Manuel Neuer beim FC Bayern erneut von Schalke 04? Laut \u201a Sport1 haben die Verantwortlichen des Rekordmeisters Alexander N\u00fcbel auf dem Zettel. Der 22-J\u00e4hrige ist seit Jahresbeginn Stammtorh\u00fcter auf Schalke und \u00fcberzeugt seitdem mit sp\u2026 [+1517 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nordbayern.de"}, "author": null, "title": "L\u00f6wen stellt klar: Wechsel nach Russland keine Option - Nordbayern.de", "description": "N\u00fcrnberg - Er ist die Allzweckwaffe des 1. FC N\u00fcrnberg, war unter Michael K\u00f6llner kurzzeitig nicht mehr erste Wahl und steht dennoch auf der Einkaufsliste russischer Klubs. Ein Wechsel dorthin sei \"auf keinen Fall\" eine Option, betont der 22-J\u00e4hrige - und l\u00e4s\u2026", "url": "https://www.nordbayern.de/sport/lowen-stellt-klar-wechsel-nach-russland-keine-option-1.8818743", "urlToImage": "https://images.nordbayern.de/image/contentid/policy:1.8818742:1555530299/OBJ11894134_1.JPG?f=16%3A9&h=320&m=FIT&w=600&$p$f$h$m$w=a92637f", "publishedAt": "2019-04-17T16:56:10Z", "content": "Club-Allrounder l\u00e4sst seine Zukunft dennoch weiter offen - vor 4 Stunden N\u00dcRNBERG - Er ist die Allzweckwaffe des 1. FC N\u00fcrnberg, war unter Michael K\u00f6llner kurzzeitig nicht mehr erste Wahl und steht dennoch auf der Einkaufsliste russischer Klubs. Ein Wechsel d\u2026 [+2803 chars]"}, {"source": {"id": "bild", "name": "Bild"}, "author": "Bild.de", "title": "FC Bayern M\u00fcnchen: R\u00fcckkehr f\u00fcr Claudio Pizarro? - BILD", "description": "Werder kann sich vorstellen, auch nach der aktiven Karriere mit Claudio Pizarro zu arbeiten. Ein Job-Angebot gibt's jetzt auch aus M\u00fcnchen.", "url": "https://www.bild.de/sport/fussball/fussball/fc-bayern-muenchen-rueckkehr-fuer-claudio-pizarro-61305780.bild.html", "urlToImage": "https://bilder.bild.de/fotos/fc-bayern-muenchen-rueckkehr-fuer-claudio-pizarro--47412804-61306026/Bild/2.bild.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:49:57Z", "content": "Bremen oder Bayern - Hauptsache Bundesliga! Claudio Pizarro (40) kann sich offenbar aussuchen, ob er nach dem Ende seiner aktiven Karriere f\u00fcr Werder Bremen oder den FC Bayern M\u00fcnchen arbeiten m\u00f6chte. Denn: Vor dem Doppel-Duell beider Klubs am Samstag in der \u2026 [+1288 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Borussia Dortmund: Wunderkind Youssoufa Moukoko postet Video auf Instagram \u2013 und weckt bei einigen Fans b\u00f6se Erinnerungen - Derwesten.de", "description": "Mit blutjungen 14 Jahren macht Wunderkind Youssoufa Moukoko bereits Schlagzeilen am Flie\u00dfband \u2013 in den allermeisten F\u00e4llen positive. Diesmal wird der ein oder andere BVB-Fan nicht schmunzeln. Hier alle Infos.", "url": "https://www.derwesten.de/sport/fussball/bvb/borussia-dortmund-youssoufa-moukoko-weckt-mit-video-boese-erinnerungen-id216975473.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/bvb/crop216975561/559260449-w820-cv16_9-q85/borussia-dortmund-moukoko-aubameyang.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:23:00Z", "content": "Dortmund. Youssoufa Moukoko ist das Wunderkind von Borussia Dortmund. Mit blutjungen 14 Jahren macht der deutsche U-Nationalspieler mit Wurzeln im Kamerun bereits Schlagzeilen am Flie\u00dfband in den allermeisten F\u00e4llen positive. Denn Moukoko trifft in der U17 vo\u2026 [+2047 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Derwesten.de"}, "author": "Redaktion", "title": "Ex-Bundesliga-Schiri: \u201eSchiedsrichter sind komplett gegen Videobeweis\u201c - 1-Bundesliga - Derwesten.de", "description": "Seit seiner Einf\u00fchrung ist der Video-Beweis DAS Reizthema in der Bundesliga. Ein Ex-Schiedsrichter verr\u00e4t nun, dass die Unparteiischen komplett gegen die Neueinf\u00fchrung sind. Das ist der Grund.", "url": "https://www.derwesten.de/sport/1-bundesliga/ex-bundesliga-schiri-schiedsrichter-sind-komplett-gegen-videobeweis-id216978935.html", "urlToImage": "https://img.derwesten.de/img/1-bundesliga/crop216978821/3592606740-w820-cv16_9-q85/bundesliga-videobeweis.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:18:00Z", "content": "Seit seiner Einf\u00fchrung ist der Video-Beweis DAS Reizthema in der Bundesliga. Nach einem Katastrophen-Start mit unz\u00e4hligen Diskussionen und fragw\u00fcrdigen (Nicht-)Entscheidungen bekam der DFB das Thema nur schleppend in den Griff. Auch heute stellen sich bei vie\u2026 [+2366 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hessenschau.de"}, "author": "hessenschau.de, Frankfurt, Germany", "title": "Handball: MT Melsungen r\u00fcstet sich f\u00fcr den Angriff auf die Liga-Spitze - hessenschau.de", "description": "Die MT Melsungen wagt in der Handball-Bundesliga den Angriff auf das Establishment. Die Zutaten dazu: ehrgeizige Ziele, \u00fcppige finanzielle Unterst\u00fctzung - und eine Handvoll Nationalspieler.", "url": "https://www.hessenschau.de/sport/handball/mt-melsungen/handball-mt-melsungen-ruestet-sich-fuer-den-angriff-auf-die-liga-spitze,melsungen-heinevetter-angriff-spitze-100.html", "urlToImage": "https://www.hessenschau.de/sport/handball/mt-melsungen/melsungen-grimm-lemke-100~_t-1555425622482_v-16to9.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T16:01:00Z", "content": "Die MT Melsungen wagt in der Handball-Bundesliga den Angriff auf das Establishment. Die Zutaten dazu: ehrgeizige Ziele, \u00fcppige finanzielle Unterst\u00fctzung - und eine Handvoll Nationalspieler. Videobeitrag Video 01:32 Min. zum Video Nationaltorh\u00fcter Silvio Heine\u2026 [+3527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ludwigshafen24.de"}, "author": null, "title": "SV Waldhof Mannheim: Platzsturm bei Aufstieg? Kevin Conrad appelliert an Fans | Waldhof Mannheim - ludwigshafen24.de", "description": "Mannheim-Waldhof \u2013 Vor dem Heimspiel gegen Wormatia Worms wendet sich Waldhof-Kapit\u00e4n Kevin Conrad mit einer Video-Botschaft an die Fans des SVW:", "url": "https://www.ludwigshafen24.de/sport/waldhof-mannheim/sv-waldhof-mannheim-platzsturm-aufstieg-kevin-conrad-appelliert-fans-12200145.html", "urlToImage": "https://www.ludwigshafen24.de/bilder/2019/04/17/12200145/309935422-kevin-conrad-waldhof-mannheim-MmH5eQkwsef.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T15:55:00Z", "content": "Mannheim-Waldhof \u2013 Vor dem Heimspiel gegen Wormatia Worms wendet sich Waldhof-Kapit\u00e4n Kevin Conrad mit einer Video-Botschaft an die Fans des SVW: Am Samstag (20. April/14 Uhr, live im MANNHEIM24-Ticker) kann der SV Waldhof Mannheim den Aufstieg in die 3. Liga\u2026 [+1378 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Web.de"}, "author": null, "title": "Manuel Neuer verweist Karriereende ins Land der Fabel - WEB.DE News", "description": "Manuel Neuer lud zu einer Pressekonferenz ein, und flugs machten Ger\u00fcchte die Runde, worum es wohl gehen w\u00fcrde. Schlie\u00dflich habe sich der Torwart des FC Bayern M\u00fcnchen und der Nationalmannschaft in D\u00fcsseldorf \"nur\" eine Muskelfaser gerissen. Neuer kl\u00e4rte gern\u2026", "url": "https://web.de/magazine/sport/fussball/bundesliga/manuel-verweist-karriereende-land-fabel-33663160", "urlToImage": "https://i0.web.de/image/846/33663846,pd=3,f=opengraph/manuel-fc-bayern-muenchen-borussia-dortmund-bundes.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T15:43:00Z", "content": "Manuel Neuer lud zu einer Pressekonferenz ein, und flugs machten Ger\u00fcchte die Runde, worum es wohl gehen w\u00fcrde. Schlie\u00dflich habe sich der Torwart des FC Bayern M\u00fcnchen und der Nationalmannschaft in D\u00fcsseldorf \"nur\" eine Muskelfaser gerissen. Neuer kl\u00e4rte gern\u2026 [+3475 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mz-web.de"}, "author": null, "title": "Hallesche Kult-Sportlerin: Ilke Wyludda und die Leere nach zwei Karrieren - Mitteldeutsche Zeitung", "description": "Am schlimmsten ist die Leere am Abend. Nach gleich zwei Karrieren als Leistungssportlerin hat das endg\u00fcltige Ende der aktiven Zeit bei Olympiasiegerin Ilke Wyludda eine gro\u00dfe L\u00fccke hinterlassen. \u201eMan kommt nach Hause, und dann sitzt man da\u201c, sagt die 50-J\u00e4hri\u2026", "url": "https://www.mz-web.de/sport/hallesche-kult-sportlerin-ilke-wyludda-und-die-leere-nach-zwei-karrieren-32394068", "urlToImage": "https://www.mz-web.de/image/32394032/2x1/940/470/a1bf251fef94aa2377dee351866f7d2a/kf/5f9d220041ea7d13.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:47:18Z", "content": "Ilke Wyludda war 1996 Diskus-Olympiasiegerin und startete nach der Amputation ihres rechten Beins noch eine zweite Karriere als Para-Sportlerin. Inzwischen musste die 50-J\u00e4hrige endg\u00fcltig ihre Karriere(n) beenden. Das Loslassen f\u00e4llt der Sportlerin nicht leic\u2026 [+4728 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Express.de"}, "author": "Anton Kostudis, Alexander Haubrichs", "title": "Vissel Kobe: Ex-K\u00f6lner Lukas Podolski ist nicht mehr Kapit\u00e4n - EXPRESS", "description": "Beim japanischen Erstligisten Vissel Kobe geht es in diesen Tagen drunter und dr\u00fcber. Sportlich h\u00e4ngt das Team um den Ex-K\u00f6lner Lukas Podolski (33) den Erwartungen als Zehnter weit hinterher \u2013 und das trotz ehemaliger Weltklasse-Kicker wie Andr\u00e9s Iniesta (34)\u2026", "url": "https://www.express.de/sport/fussball/nach-aus-als-kobe-kapitaen-podolski-legt-mit-neuem-statement-zum-japan-chaos-nach-32392478", "urlToImage": "https://www.express.de/image/32392488/2x1/940/470/8c9cbee5ef3c5da7cdb6d930bda97d05/lV/fuba-lukas-podolski-vissel-kobe.jpg", "publishedAt": "2019-04-17T14:45:00Z", "content": "Kobe - Beim japanischen Erstligisten Vissel Kobe geht es in diesen Tagen drunter und dr\u00fcber. Sportlich h\u00e4ngt das Team um den Ex-K\u00f6lner Lukas Podolski (33) den Erwartungen als Zehnter weit hinterher und das trotz ehemaliger Weltklasse-Kicker wie Andr\u00e9s Iniesta\u2026 [+3228 chars]"}]}